有無人聽Nowhere Boys嘅《最後的搖滾》

好激昂嘅進行曲
但係佢哋其他歌嘅風格唔係好啱我

btw我係睇Happy Kongner條新片識佢哋

push

Rock版eason
幾高質

Rock版eason
主唱把聲底係有啲似

聽《小丑》嘅時候有種《浮誇》嘅感覺

火樹都好好聽

去聽下先

今年叱咤都投咗佢哋
建議聽埋猛藤
一唔開心就會聽

試下聽天外飛仙？

超鍾意呢首
之前夾band cover過

Sorry 近排先識呢隊band ,堅高質，但我想知佢地黃定藍？thanks

我係睇Happy Kongner條新片識佢哋
但係唔知顏色

好小人識

黃到金，之前喺bar嘅細show有人嗌光時五缺，佢哋都有嗌
啱啱出左種子，都係講要撐住，唔好忘記下一代
其實小丑都係諷刺緊香港顛覆曬

WHO SELLS BRICKS IN HONG KONG!!!!!!!!

地心吸力
天外飛仙
致旅途上的我
逃出阿卡拉
大步走

之前叱咤第一次聽到首致旅途上的我
但係唔係幾鍾意
反而之前出個d愈來愈鍾意
小丑,最後搖滾,種子

種子好聽到喊